里奇说:“媒体的半听半听和对事实的过度戏剧化结合在一起，造成了焦虑驱动的混乱。” 关于“杀人大黄蜂”末日的谣言可能被夸大了Erika Engelhaupt, 2020年12月22日，科学新闻 
 如果你不确定你的保温瓶效果如何，你最好打包热水，在路上把它和脱水汤包混合，而不是打包炖牛肉带走。 想要整个冬天都出去玩吗? 把你的热水瓶。 2020年11月29日|户外在线 
 水壶配有一个内部炖锅，茶篮，和灌注器，所以你可以简单地把你的成分在适当的容器，确保他们到水壶，并得到烹饪。 最好的电水壶为一个伟大的酿造|流行科学商业团队| 2020年10月8日|流行科学 
 实际上，它有九种功能，可以帮助你做一顿慢炖饭、炖菜、酸奶、天然水果或散叶茶、热牛奶，等等。 最好的电水壶为一个伟大的酿造|流行科学商业团队| 2020年10月8日|流行科学 
 明智地使用你的选择骨汤经常被用作更复杂的汤和炖汤的汤底。 骨头汤将维持你在家里和野外的生活。 下面是制作方法。 2020年10月5日|大众科学 
 “格隆科夫斯基”本身听起来从来没有像一种丰盛的波兰炖菜或一名d级WWE表演者的名字那样色情。 速读:8个最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 本月早些时候，俄亥俄州托莱多市的市政供水系统因藻类毒素而陷入无法饮用的困境。 水过滤器是胡扯吗? 2014年8月19日|DAILY BEAST 
 在餐厅的黑板上写着阿卡迪亚炖鸡主菜，没有比这更合适的搭配了。 在加拿大边境，每顿都是煎饼|简和迈克尔·斯特恩| 2014年7月6日|每日野兽 
 有时会有一大群人，她会给我们炖汤或浓汤。 戈尔迪·豪曲棍球最伟大的战马|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 我们只能坐在那里，对动漫正在成为灵感的重要港口这一信念冥思苦想。 好莱坞科幻电影正在剽窃动漫|大卫·莱维斯利| 2014年4月18日|每日野兽 
 “我觉得第二天炖菜要好得多。”本尼说着，狼吞虎咽地吃着。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 姑娘们生了火，把剩下的炖菜烧热，然后切面包。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 因此，柯里东会增加更多的法兰绒连衣裙和毯子，直到这个不幸的小生命陷入紫色的炖汤中。 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 矶法叔叔喜欢吃热的晚餐; 他们今天晚上吃了炖鸡和煮米饭。 成长|珍妮·m·德林克沃特 
 我在火上炖了些兔子肉，汉弗莱，都为你准备好了，你会发现味道非常好。 新森林之子|玛丽亚特上尉